舊時只有高登仔笑尻人

而家留係高登先至戇尻